係街見到啲死煙剷周圍噴麻煩睥一睥 摺一摺

多謝合作

次次比人噴到我都停低叫佢食煙行開

下下拉到咁恆屌得幾多個
反而玩下抽水比下壓力佢仲實際

班撚樣一開始就要惡過佢架啦 仲抽水

通常我都會噴啤我既人

錯啦,應該對佢用呢個動作

死毒撚 就噴尻你 摺你老母做雞

連登仔學乜撚野人兇 現實成碌撚咁

趁佢擔住支煙會時搵噴髮膠對住支煙狂噴

有撚用咩
唔好語你淆底唔敢屌佢

係咪要驚架

希望啲火車頭全部早登極樂

睇下邊個啦，大王唔敢屌

咪又係得個講

直接後追撞佢一下

講就威 一陣出到街咪又係成個傻閪咁啤都唔敢啤聲都唔敢出 連登仔